跪求指點！東京聖誕跨年九日行，23號出發，

除左27號晚會住箱根，其他日子都係住新宿，暫時咩行程都未定，小弟第一次去日本，感覺有點徬徨

睇完你的名字，好想去朝聖下同買週邊，有無邊啲地方值得去下？

另外，兒時夢想係去睇高達，預左有一日會去台場，附近有啲咩地方推介？

最後係我同女朋友都好鐘意食野，除左一啲熱門店，有無巴打有必試既誠意推介？

今次旅行儲左好耐錢，望巴打們指點下小弟，萬分感激

留名 幫推

留名

每個人喜惡唔同, 冇野推介

巴打24號到日本？ 相認下先

我23到啦

去箱根就順便去埋富士山

呢個季節既富士山 靚到仆街 巴打早啲起物影倒影啦

即係直接由箱根去富士山，之後先返新宿？車程其實遠唔遠？

同求

箱根睇到逆富士咩? 唔係得河口湖睇到? 求指教